塔羅星盤天使卡占卜

之前都開過幾次占卜 今次就想用埋天使卡+塔羅占卜黎解決你地問題想試下新野 希望大家多多支持
我基本上感情問題抽4張牌 其他範疇抽3張
今次會用埋天使卡幫你地

如果想測埋星盤 就比出生年月日 準確到分鐘 同出生地比我

亦可以telegram: jercheubre
Telegram: cv0225

對塔羅占卜有興趣就比下方資料我啦

你簡稱：
對方簡稱：（如非感情問題不用打）
你性別：
對方性別：（沒有對象不用打）
問題：
1-2句背景資料：
建議如果太私隱驚自爆 可以telegram我 特別係星盤資料
希望幫大家解決到問題/比到建議

以前搵過我占 都可以重新問過

你簡稱：C
對方簡稱：（如非感情問題不用打）
你性別：F
對方性別：（沒有對象不用打）
問題：學業成績會點樣 會唔會達到預期
1-2句背景資料：而家讀嗰科好大壓力 好擔心下一次嘅成績

等你消息

你簡稱：E
你性別：男
問題：幾時有拖拍
1-2句背景資料：之前散左之後好耐都唔想拍番拖，但今年好似撞到好多岩傾既人，會唔會同佢地有機會發展到？

名：C
問題：今年拍唔拍到拖~
謝謝你喔

你簡稱：S
對方簡稱：L
你性別：女
對方性別：男
問題：我地有無機會開花結果結婚呀？

首先你會見到第一張牌係一個金幣同一隻烏鴉 呢一張牌嘅意思係其實你可能喺呢一科上面投放嘅時間或者努力其實只係好少
而你係時候要好好考慮吓呢一科其實係唔係你真係適合去讀 因為第二張係話其實呢一科可能你個人唔太適合讀呢一科
所以其實如果你想繼續讀呢科可能要再比更加多努力又或者好似第三張牌俾啲行動去另搵自己可以行嘅路
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

其實睇到第一張你會見到一個人揸住一支權杖而權長嘅意思係行動力 只有一支權杖行動力其實好細所以其實佢係呢段關係裏面並冇諗過你幾多行動去同你繼續維繫段關係

而第二張牌你會見到一隻烏鴉擔住一隻老鼠 呢一張意味着你同對方其中一位 係會有另一個對象 所以佢會選擇去搵另一個對象偷食 所以就咁睇你同佢個機會比較細因為佢偏向係一個貪新忘舊嘅人

而最後望到第三張你會望到上方有一隻烏鴉揸住一支結束世界嘅喇叭 其實呢張牌就係叫你係時候要比一段關係一個終結 因為你會睇到牌下面有烏鴉開始準備瞓落墳墓 比你地段關係好好留個完美結局
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

其實睇到第一張牌就已經望到呂方以前過去已經諗過係呢段關係想要離開 所以其實佢而家突然間同你講分手並唔係突發性

而第二張牌望到一隻烏鴉比一啲柱插着 不過呢張逆位
意思係你可能本身對對方做咗一啲事情傷害到佢 所以其實佢同你嘅分手係想保護返自己唔再受到傷害

所以最後你會望到第三張對方會選擇揸住權杖 權杖代表行動力 佢會選擇去搵新嘅對象偏向多過同你復合
所以你哋復合嘅機會比較微小
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

首先第一張你會望到一個人企喺度揸住隻烏鴉得低頭望住個地下 其實呢個係意思就算好似點樣努力都好都得唔到自己想要嘅回報

而第二張牌其實想同你講點解你會得唔到回報 第二章你會望到一個皇帝坐喺度 其實都暗示左呢一段關係其實係要男仔去做主導先可以令到段關係發展成功 所以其實並唔係你嘅問題而係對方嘅問題

而第三張牌望到未來半年至一年其實你哋可能會因為有啲事情令到你哋有一啲共識令到關係開始會有啲發展 而雖然關係發展開始變好但係都未足以去到一齊 所以你哋可以一齊嘅機會一般

希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

我：K，巴
佢：L，絲
問題：有咩方法可以再次同佢傾得返偈？/聯絡返佢？
背景：一年前大家因角色及感情問題斷絕了來往；斷聯前大家曾經係對方好要好嘅朋友。

你簡稱：K
對方簡稱：P
你性別：女
對方性別：男
問題：同男朋友會唔會長久 結到婚
1-2句背景資料：散過又復合番 對我好似緊張左 會講多啲將來野 但佢同我媽互相唔中意

唔該晒
想問下第二張係講緊依家？姐係佢有新對象？

你簡稱：Y 男
對方簡稱：T 女
問題：佢點睇我？有冇機會發展？
1-2句背景資料：做group project識 日常冇乜交流 但大家一齊傾果陣都有講有笑 好岩feel 好想溝佢又唔知點入手 又唔知佢有冇男朋友

你簡稱：SW
對方簡稱：H
你性別：女
對方性別：男
問題：呢段關係嘅未來發展, 佢究竟點諗
1-2句背景資料：一月尾分左手 ，之後發現男出軌。因某些事，男方有情緒困擾，後來傾計後，就做返朋友

Thanks🙏🏻

你簡稱：Y
對方簡稱：（如非感情問題不用打）
你性別：女
對方性別：（沒有對象不用打）
問題：學業成績會唔會達到預期目標
1-2句背景資料：對以嫁讀緊呢科大壓力，冇信心

你簡稱：w
你性別：女
問題：幾時有拖拍
1-2句背景資料：前幾年都冇話想拍拖，係最近先想拍拖，可能係想搵人陪自己？同埋都想早d結婚生小朋友
thank

幫你問前面嗰一條後者想知道幾時會見到分可以再Telegram我
見到你地其實係真心向對方付出 但對方其實冇咩點諗過呢幾年結婚 對方自己冇咩點考慮過同埋佢會覺得大家未來唔使咁快考慮呢一步住

希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

以前係對方主動同埋段關係都係由對方嚟主宰 帶領着段關係 但係而家似乎對方已經對你淡咗佢以前對你行動過但係你冇咩反應 佢覺得大家冇咩機會已經減少左行動 直到未來你會自己嘗試主動返少少但係未來半年都係一齊唔到發展
想再詳細問問題嘅建議未來 建議你Telegram我再詳細講
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

見到你自己係遇到唔同嘅異性 但係好可惜發展到嘅機會比較少 自己比較有好感想一齊嘅異性 對方都係會因為未走出以前感情嘅傷害或者仲掛住另一個ex 所以你哋大家發展唔到住
想再詳細問問題嘅建議未來 建議你Telegram我再詳細講
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

你簡稱：R
你性別：女
問題：感情方面會如何，好似一直都無進展咁，同男仔Y最後會唔會走到最後，唔知佢點睇我

你簡稱：K
對方簡稱：T
你性別：F
對方性別：M
問題：有冇發展空間？下步應該點做？
1-2句背景資料：本來諗住慢慢做吓朋友 點知見完之後好有feel 唔知對方點諗

半年來都係冇拖拍住 咁樣睇其實你只係得個諗字同埋自己冇咩點行動過識其他異性 唔知你之前有冇追唔到心儀對象或者失戀 因為見到啲半年來係有重新生活嘅情況 如果你曾經失戀係話你慢慢走出嚟 如果你到今時今日都係冇呢種情況 小心嚟緊遇到嘅異性會變成陌生人
想再詳細問問題嘅建議未來 建議你Telegram我再詳細講
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

唔知你之前有冇拍過拖 如果你冇拍過拖今日幫你抽呢一日就會好快有個啱嘅人出現 不過呢段感情你自己太過被動同埋令到段感情好快流失咗一齊唔到
想再詳細問問題嘅建議未來 建議你Telegram我再詳細講
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

其實就咁睇對方諗法佢自己而家對你仲有新鮮感仲有動力 不過塔羅就見到 佢自己味係以前段關係行出嚟 佢應該之前仲有一個曾經好鍾意嘅人或者傷得佢好深 所以佢都冇諗過同你段關係會走到結婚純粹覺得大家陪下大家
想再詳細問問題嘅建議未來 建議你Telegram我再詳細講
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

呢段關係其實見到對方並冇咩對你特別有好感 佢只係覺得大家陪下大家 同埋明顯而家段關係比較淡咗 到未來你哋都係未一齊到 同埋段關係都係繼續由對方主導
想再詳細問問題嘅建議未來 建議你Telegram我再詳細講
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

名：C
性別：女
問題：同C會唔會一齊到
背景資料：覺得佢係好人想試一試發展但我仲考慮緊，但人地覺得我好似對佢冇興趣
感謝🙏

其實對方暫時對你冇咩感覺住 同埋似乎佢之前嘅感情曾經失敗過 佢而家都唔想投放時間或者心機經營其他感情住 可以話佢都未準備好再拍拖
想再詳細問問題嘅建議未來 建議你Telegram我再詳細講
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

塔羅就抽唔到有咩方法幫到你
不過我可以試吓幫你睇吓你哋心態
其實對方生命中而家已經出現咗一個佢比較重視嘅人 佢一直都覺得你哋段關係已經完結左或者可以話畫上咗句號
想再詳細問問題嘅建議未來 建議你Telegram我再詳細講
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

以前去只係一個收兵嘅心態或者可以話佢純粹想搵人陪 而家佢覺得大家關係係停滯左同埋大家傾嘅嘢都係比較表面 到未來佢自己都係害怕再受到感情上嘅傷害同埋比較猶豫不決你哋都係未開始到發展
想再詳細問問題嘅建議未來 建議你Telegram我再詳細講
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

你簡稱：C
對方簡稱：C（如非感情問題不用打）
你性別：F
對方性別：M（沒有對象不用打）
問題：同佢發唔發展到
1-2句背景資料：少見少傾 但撞到時感覺好微妙

見到以前關係停滯左落嚟同埋而家就算復合左好似個心都有條刺喺度 同埋佢喺段關係好多嘢都冇講出嚟覺得有嘢束縛住自己 佢自己都好大壓力 到未來半年塔羅叫你注意下佢身邊嘅異性 因為抽到好大機會有第三者出現喺佢身邊
想再詳細問問題嘅建議未來 建議你Telegram我再詳細講
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

你呢半年來都係未拍到拖住 同埋自己行唔出同之前女仔嘅關係 自己比較被動有冇特登去搵其他異性對象去認識其他人
想再詳細問問題嘅建議未來 建議你Telegram我再詳細講
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

我幫你睇第一條問題
其實對方係有諗過同你發展但係因為佢自己太猶豫不決 同埋因為其他因素佢自己最後都係收返個念頭 佢覺得大家暫時溝通上都係有一層隔膜似乎對你就冇咩好感
想再詳細問問題嘅建議未來 建議你Telegram我再詳細講
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

若急問可tg: jercheubre/cv0225

未來你嘅事業趨勢都偏向唔太好 付出同埋收穫明顯地不成正比同埋自己會想結束左呢一個事業
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

幫你睇第一條問題後面嗰條問題想再問可以Telegram我
其實對方覺得你係一個比較有新鮮感嘅人因為新認識 但似乎佢有一段情傷 以前感情上受過傷害但而家仲未行得出 所以佢對你都冇咩感覺住
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

見到對方其實對大家未來冇咩點諗住發展 佢好多嘢都比較收收埋埋 同埋我抽到佢反而有諗過分手但係自己唔夠膽講出口因為我已經抽咗幾次 個結果我都唔知點解同你講個狀況好似相反左
我覺得你可以去多啲同佢講心底說話
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

幫你睇第一條問題想再問可以Telegram我

見到塔羅牌話你今年就算識到異性但係付出都唔會成正比 同埋可以拍到拖嘅機率都比較細 你同異性相處會令對方覺得有隔膜
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

見到你以前都係比較主動大家個關係幾好 但係而家對方其實對你冇咩好感 可以話對你熱情過咗 到未來感覺上對方都係放唔低以前感情上嘅傷害 你哋都係未一齊都發展
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

謝謝

幫推

你簡稱：鍾國若
對方簡稱：（如非感情問題不用打）
你性別：男
對方性別：（沒有對象不用打）
問題：幾時食到靚女

你簡稱：K
對方簡稱：L
你性別：女
對方性別：男
問題：我地有無結果？佢會唔會改變宜家既問題？
1-2句背景資料:一齊左3年幾，分過手復合番，最近問題又開始出現。
唔該樓主

你簡稱：c
對方簡稱：（如非感情問題不用打）
你性別：女
對方性別：（沒有對象不用打）
問題：幾時先有下緣
1-2句背景資料：人到中年先分手 試過交友app完全唔啱自己 生活上遇過渣男

同你一樣情況
簡稱：chan, F
樓主可唔可以幫我占下

你簡稱：Y
對方簡稱：J
你性別：F
對方性別：M
問題：有冇機會復合
1-2句背景資料：拍左2年幾 3月尾分手
我嗌分手既 但我後悔想追番 揾過佢佢冇覆
但又照舊日日search我ig睇我野

你簡稱：J
對方簡稱：（如非感情問題不用打）
你性別：女
對方性別：（沒有對象不用打）
問題：事業發展，前程
1-2句背景資料：依排想轉工，搵緊工

你簡稱：L
對方簡稱：H
你性別：F
對方性別：M
問題：佢仲想唔想同我成為男女朋友？
背景資料：大約一年前佢表過白但我未ready好拒絕咗

你簡稱：L
對方簡稱：N
你性別：女
對方性別：男
問題：會唔會有機會發展做男女朋友
1-2句背景資料：近排識 傾左一段時間

你簡稱：H
對方簡稱：Taka
你性別：F
對方性別：M
問題：有可能發展成情侶嗎?對方點睇我?
1-2句背景資料：識左年幾, 平時都間sd下 msg, 最近見過有做過D親密行為, 但佢工作忙成日會唔覆機。

Thankssss!!!

你簡稱：E
你性別：F
問題：想問工作，想睇吓搵唔搵到工
1-2句背景資料： 搵緊實習工返，但一直士未搵到，好迷惘

你簡稱： KL
問題： 黎緊依半年有冇機會係運動場所識到另一半😂
(運動場所意指yoga gym泳池復康物理治療中心etc.)

首先其實你會見到第一張你自己喺其他方面 其實都叫擁有 只可惜見到第二張牌你會望到有一個人瞓咗喺度你望到佢係死亡左 咁其實呢張牌其實同你講嘅意思係暫時其實你就算遇到對象都好其實都只會係好快完結

因為其實你會望到第三張一隻烏鴉擔住一隻老鼠你係感情上面應該鬥唔過其他嘅對象所以就咁睇半年至一年來都未有一段適合你嘅感情

希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

咁首先其實望到第一張牌你會望到一個女仔揸住支權杖 而呢張牌嘅意思係你自己個人其實都偏向幾正面

可惜其實你哋本身關係可能發生啲問題 所以出現咗第二張牌你哋出現一啲特殊嘅問題令到你哋段關係迅速惡化

而其實望到到最後第三張牌因為經過第二張牌嘅事件所以第三張牌表示左對你其實已經唔再滿意

希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

咁首先其實你會望到第一張牌一隻烏鴉揸住一個喇叭 而呢一張牌嘅意思係其實係咁多段你遇到嘅關係裏面其實你哋雙方都唔夠膽再出一個決定比一段關係

而你自己越我想拍拖其實第二張講咗千祈唔好諗住等待人哋去付出去追求你 因為第二張牌係講付出同收入唔平衡呢一個問題令到你哋喺關係發展上面經常得唔到平衡已發展唔到

所以其實你會忙到第三張牌就已經講你喺未來如果依照咁樣落去其實唔會有一個對象可以俾你發展到落去

希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

咁首先你會望到第一張牌一個人比條烏鴉攻擊 呢一張牌其實都暗示左你哋本身係呢一段關係裏面可能你哋其中一方對對方造成左一啲無形嘅傷害其實令到對方會開始有一啲念頭想去逃走

而第二張牌你會望到一個人揸住支筆不過呢一張牌係逆位嘅 呢張牌嘅意思係你哋嘅關係發展可能原本好努力搭建嘅關係得唔到自己付出嘅回報

而連第三張你會望到一隻白色烏鴉本身係天飛 呢一張牌如果正為係唔錯嘅牌 不過逆位就比較差 呢一張回意思係有機會會去到分手

希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

首先其實睇到第一張牌你會望到一個人騎着隻馬 不過隻馬已經停低咗腳步 呢一個狀態亦表示你哋段關係其實都已經停止左冇再進展過

而你會望到第二張一個人將成杯嘅水倒落佢個湖裏面不過呢一張係逆位 呢一張你可能希望嘅事情其實都成功唔到

而原因出自第三張因為對方可能已經搵到一個新嘅對象去同佢發展 而你會喺嗰張牌度睇到一堆烏鴉下開心咁向上飛亦係表示佢哋兩個嘅發展會去到一個新嘅關係

希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

首先你會望到第一張牌會有兩隻烏鴉同一個月亮 不過你細心留意個月亮其實個月亮係一個引來因為你會望到佢有表情 呢一張亦意思其實你哋兩個之間可能有第三者係中間裏面

而見到第二張牌你會望到一隻烏鴉比三之柱插實住 即係你或者對方其實有其中一方比另一方一個好深嘅傷害

所以其實咁樣接住黎睇第三張牌你哋係可以繼續發展落去不過你可能要承受住呢一個傷害先可以同佢繼續發展

希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

你簡稱：cc
你性別：F
問題：今年有無機會拍拖

你簡稱：J
對方簡稱：Y
你性別：F
對方性別：M
問題：佢係點諗 仲有無機會一齊
1-2句背景資料：連傾咗四個月呢兩日斷聯

推post

唔該樓主

謝謝大大

你簡稱：P
對方簡稱：K
你性別：女
對方性別：男
問題：同前男友復合可唔可以順利發展落去？
1-2句背景資料：近期同前男友聯絡返 有意復合
Thanks

你簡稱：y
對方簡稱：h
你性別：F
對方性別：M
問題：佢對我有咩感覺
1-2句背景資料：單方面暗戀緊佢

我呢樓主

你簡稱：N
對方簡稱：C
你性別：男
對方性別：男
問題：想問下我同佢有冇未來？
1-2句背景資料：年半前同佢好好傾，但最後不了了之左。佢最近突然間係咁主動搵我，我好驚最後又無疾而終，唔知自己應唔應該engage同佢嘅關係🥲
感謝🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

你簡稱：L
你性別：女
問題： 我今年有無機會出pool呀？

唔知你以前嘅感情經驗係點樣 如果你以前係冇試過失戀就係代表你今年係會識到一個對象但係最尾都係發展唔到同埋大家會淡咗 自己都冇主動過
如果你以前係曾經失戀 就係代表今年都會停滯唔會識到可發展對象住
如果想再問問題嘅建議/更詳細嘅未來
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

我幫你睇第一條問題之後個問題想再知道可以再Telegram我
其實對方身邊已經有其他異性其他嘅曖昧對象 但係其實見到佢都係未走得出同你嘅關係 佢自己都未完全放得低 但佢而家已經對你失去左動力同埋覺得大家冇機會
如果想再問問題嘅建議/更詳細嘅未來
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

免費占卜幫你睇第一條問題 之後仲想占卜可以再Telegram我
其實見到關係以前都已經諗得好多 同埋而家你哋其中一個係收兵嘅心態 純粹只係想搵個人陪自己 到未來半年內好大機會會分手 大家各自生活

如果想再問問題嘅建議/更詳細嘅未來
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

塔羅占卜望到你學業會有意料之外嘅負面事情發生 所以要自己注意下 同埋照住而家你心態同埋行動 你嘅學業都係未可以達到自己預期目標住 同埋同學嘅競爭好大 好大機會會差過其他同學
如果想再問問題嘅建議/更詳細嘅未來
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

你今年嘅感情運勢都係停滯 同埋見到你會之後主動做啲野去接觸其他異性 但係同其他異性都係未有呢個發展嘅機會住 純粹會同佢地溝通變得更加好 但始終都係朋友關係無進一步發展
如果想再問問題嘅建議/更詳細嘅未來
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

如果你呢幾年都係冇感情失敗經驗嘅話 就係代表你自己今年會識到一個對長但係到最尾都發展唔到 結果自己就沉咗船 同埋放唔低對方行唔返出嚟
如果想再問問題嘅建議/更詳細嘅未來
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

見到你今年係會識到對象 同埋唔止一個 但係自己都係太被動同埋太猶豫不決 令到對方主動過都唔想再繼續主動 導致段感情停滯不前發展唔到
如果想再問問題嘅建議/更詳細嘅未來
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

其實見到你哋段關係一直糾纏咗一段時間 其實都唔應該再繼續糾纏落去 呢段關係係付出唔太平衡 同埋見到到未來對方對你都會失去左熱情同埋失去動力 佢會更加唔想再發展段感情
如果想再問問題嘅建議/更詳細嘅未來
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

我幫你睇第一條問題 如果你想知下一步點做可以Telegram我
其實對方以前對你就冇咩好感 同埋而家段關係停滯左 見到段關係都冇咩進展 到未來你哋溝通會開始變得越來越少同埋得返表面溝通未來半年都係未有得發展
如果想再問問題嘅建議/更詳細嘅未來
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

呢段關係入面其中一個啱啱同另一個人分咗手無耐 同埋自己都仲未行出以前嘅情傷 心態似係想搵人過渡情傷 到未來半年會發現段關係並冇自己諗得咁好
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

呢一段關係以前就已經靜止左落嚟段關係停滯左 同埋冇得更加進一步發展 直到而家段關係都係靜 冇咩起色 到未來段關係大家都會失去動力 半年內你自己都會慢慢唔想再追
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

塔羅牌望到呢段關係其實有其他人 對方身邊唔止你一個仲有其他曖昧對象 呢段關係多角戀 其實佢個心係有你 不過佢仲想試吓其他人 同其他人發展
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

你簡稱：gg
你性別：F
問題：最近有冇機會出pool
1-2句背景資料：A0

多謝你咁詳細嘅答覆

你簡稱：M
對方簡稱：A
你性別：F
對方性別：M
問題：會唔會一齊到？想知佢衣家點睇我，同埋佢係咪認真想搵另一半
1-2句背景資料：識左個半月，每日都有傾計，但計得好少因為佢覆得好慢，感覺上係有啲進展但又好似停左係到咁，唔知係咪當我後備，定只係太慢熱

感謝

你簡稱: C
你性別: F
問題: 入唔入得到心儀嘅大學？
背景: 原本十拿九穩，但之前突然出左意外
唔該曬

推

你簡稱：M
你性別：男
問題：今年有無機會轉到心儀範疇嘅工
1-2句背景資料：今年會讀返書，可能會半工讀，但決定咗quit而家份工，希望可以轉到理想嘅範疇。

見到你哋段關係以前已經有一方想離開 同埋段關係有好多嘢唔敢講唔敢表達 到而家大家只係陪下大家 有一方已經冇咗愛嘅感覺 到未來半年小心關係會出現第三者
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

以前你哋其中一方有一個人啱啱分咗手完結左另一段感情 而家其實對方對你冇咩好感 所以佢都冇咩點考慮過話同你一齊 到未來大家關係都係對方係收兵心態

希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

以前你哋其中一方係有伴侶 依家可以見到你覺得自己有機會同佢一齊同埋你會覺得段關係充滿希望 但係你地兩個半年內都係唔可以一齊發展 你或者因為佢半年內身邊都會出現其他對象
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

你會識到一個異性但係自己冇行動 又或者俾佢對方拒絕咗 總之你個行動係失敗 之後你會自己都一直傷心 都半年來你會跟再認識另一個異性 但係都係純粹朋友關係 唔會有’特別‘事情發生
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

我幫你占卜第一條 想知道第二條你可以再Telegram我

其實見到你哋以前段關係一直都係有第三者存在 同埋對方依家覺得段關係比較沉悶佢自己都想搵新嘅生活 有諗過跳出呢段關係 到未來段關係發展都係唔太明朗

希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

點解要咁對我

唔好咁衝動住啦 慢慢識女仔都ok

免費占卜幫你睇第一題 如果想再問買第二題可以Telegram我
其實佢而家純粹係收兵心態 同埋佢身邊仲有其他異性同佢曖昧緊 佢而家對你就冇咩特別諗法住
希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

首先你會見到第一張牌其實係見到一個男人揸住一個聖杯 而呢一張牌嘅位係逆位 原先正為呢一張牌係解一個專情嘅男人 而依家變咗相反

而你會見到第二張有一隻烏鴉擔住一隻老鼠 呢一張亦提醒咗你其實嚟緊半年至一年來你要小心身邊嘅男性因為呢一個男性都想會係一個就算同你一齊會有第三者嘅人

而你做最後你會望到一個被綁係處嘅男人其實提醒緊你可能要喺自己人際關係圈裏面多啲同人地去交流

希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

首先其實你會望到第一張牌係你自己可能投放嘅時間並唔夠因為你會望到一個人佢膊頭係有一個金幣喺度而呢一張係逆位 而是你投放嘅時間其實並唔足夠

而可能你自己對於你而家對學業嘅付出其實你自己覺得足夠 只可惜都因為第一張牌講咗你未夠足夠 所以你會見到最後一張係塔嘅牌 其實都講你自己可能因為學業上面發生一啲事令到自己個內心都唔好受心情都會跌落谷底

希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

首先其實第一張牌你會見到一個男性坐喺度 而呢一張牌逆位 意思係對方其實係思想上可能係一個唔太成熟嘅人所以可能係感情上面都會表現都唔專一

而望到第二章你其實係對呢個男性係抱有一個幾滿意嘅感覺 雖然你幾滿意呢個人但係都係要提提你要小心

而你望到第三章你會望到一個人沉默咁樣展示左幾樣野出嚟 一張一張嘅意思係佢可能會表現都同你可以發展不過其實佢都只係表現咗少少 而並唔係完全真正想同你發展

希望連登比返個留言/好評 因為我p推唔到po😿
想再詳細占卜可以telegram我🥺🙏🏻

你簡稱：N
你性別：F
問題：想問未來工作狀況會點

TG左你🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻幫推

你簡稱：K
對方簡稱；D
你性別：男
對方性別：女
問題：
想問同呢位女同事有冇發展機會?
新同事黎,黎左公司都應該就3個月.
有一班人一齊食過幾次飯,佢係好被動好靜既人黎,而且細過我好多(6年以上).
但發覺自己幾鐘意佢,但又不經意咁見過佢同男人wtsapp,唔知係被溝緊定男朋友黎.
Thanks樓主。